屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$36蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

屌你老母留名

Up咩撚 睇左三次都唔明

少年...你太年輕了

真心膠

不過依家無人講架喇

上多啲網典啦，又唔想比人屌話新會員

屌你老母加價加得咁快
上次先明明26$